建制派不知幾想睇你地焦土同白票

泛民係咪賤係垃圾大家自己衡量

但聽日投白票同投建制就益曬對家

建制先唔理你咩本土泛民
你講咩理由都好
佢地彩你都有味
贏就係贏，輸就係輸

如果聽日大敗
見到建制狗，popo日日拎結果出黎打飛機
我就連下半世食既飯都想嘔出黎

我以為焦土係大家一齊受苦
但點睇都唔撚通
你焦土建制不撚知幾爽

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

聽日結果國際新聞一定報

投佢老母

投完票，民調記得講投建制派

我地d票係幫十八歲以下手足投

何君堯不嬲幾掛住班熱狗

將軍澳手足已經排緊隊

自稱淺黃最最最基本既野一定要做

Trump可能係想睇埋聽日結果
大家醒醒定定

早d休息，早d起身投票

大家唔好睇少班老人家
真係多你一票就一票

仲記得當年投天琦果票

如其輸左解釋點解投白票
不如贏左再表明立場！

幫燒山破燈！